[暗黑轉型］DC 電影轉合家歡

荷李活近年掀起超級英雄熱潮，各大電影公司爭相發展自家電影宇宙。當中Marvel和DC兩巨頭經常被比較，Marvel近年接連交出多部賣座大片，DC作品包括《自殺特攻：超能暴隊》（Suicide Squad）、《正義聯盟》（Justice League）等卻票房、評價雙失，有指所屬電影公司華納兄弟高層決定今後放棄主攻成人市場的暗黑風格，改走合家歡溫馨路線。

《復仇者4》剛於北美地區開始預售，首日頭六個小時已打破電影史上預售票房紀錄成為冠軍，更撼贏《星球大戰：原力覺醒》（Star Wars：The Force Awakens）於2015年創下的紀錄。

joker 都係合家歡？

今次票房破唔破到阿凡達?

JL嗰陣，佢搵咗屎波子去做宣傳，我就知DC嘅目標觀眾係小學雞。

係咪得香港既marvel同dc fans咁鐘意對罵?佢地唔睇其他超級英雄電影?
得香港d youtuber介紹電影要澄清自己冇收到dc同marvel錢,香港人真係痴撚線

睇導演風格既姐

啱啱咪出咗joker trailer

轉左dc班高層先得唔得?

Joker套戲都未上d人就開始打飛機

j下預告姐

唔好忘記SS同JL

咁大把戲都係預告好睇
正片爛架啦
出預告就係為左增加期待感
期待下又有咩問題

仲有向Taxi Driver同The King of Comedy致敬,
單係呢樣都值得期待啦
連睇戲都要企定邊驚炒車仲邊有樂趣

DC預告一向好睇

諗起就想笑

神奇女俠：Whats your name?
波子哥哥：smiling boris

DC fans 一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「DC fans，DCEU腰斬了！」他不回答，對櫃裏說，「要一盒《Justice League》 Director's Cut 藍光DVD。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「《正義聯盟》正一垃圾！」DC fans 睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前年親眼見《正義聯盟》票房仆直，被《雷神3》吊着打。」DC fans便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「公映版不能算DC……電影！……沒有導演剪接版，能算DC電影麼？」接連便是難懂的話，什麼「路蘭Batman三部曲」，什麼「Watchmen得過雨果獎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

喺地鐵笑左

華納班友先係最大問題

好有畫面